有冇人都好撚鍾意熊

The more you know about people
The more you like the bear🐻

鍾意鳩

直率
坦蕩蕩利己主義
食玩訓

鍾意牛多啲

點解要做🐻🐻？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以wear鳩你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過活生生咬死條魚未呀？你見過死魚未呀？
你話Grizzly你偶像吖嘛，你見過Grizzly未呀？
啡色毛毛吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知條三文魚游走咗佢食唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女比老虎，屌，佢救唔到。
你知唔知Grizzly諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做Grizzly，
佢唔想做🐻🐻，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，食唔食到魚同蜂蜜，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，做左🐻🐻，就冇得返轉頭。

咦～死基佬

咁請問到底係熊啤啤定係啤啤熊

熊啤啤係講隻熊係度叫
啤啤熊係講隻熊識叫

唔識

熊軍世界第一

鐘意熊但係成日俾人殺

所有熊都好得意

細個聽過人話大劉係屋企個地庫養左隻熊
細個一聽到好興奮
而家大個左先覺得聽落好流 但都好想係堅

分唔清楚你講人嘅熊定動物嘅熊

棕熊幾乎係頂級獵食者，基本上避免同其他生物接觸，包括其氣熊。但佢哋係去秋季鮭魚回流產卵果陣會去河流食佢地，同時都係佢地既交配期，如果係果度覓食既母熊帶住熊bb去食野既時候，公熊想交配但母熊唔比既話，公熊會殺嬰黎令母熊迅速進入發情狀態，被殺子仇人屌西。

可以同你講熊既形象係好可愛，但都好現實。

鍾意猴多d

Btw 中意貓多啲

熊 獅子 老虎 狼 豹 海獅 水獺 雪貂

🐻

熊熊哈

戰鬥民族

北極熊得意d

黎智英就養過熊
當年報紙都有新聞講過
隻熊俾漁農處帶走重係小朋友

熊軍幾時出黎帶路

竟然無人提北極熊咁得意

熊軍淡淡死晒了

高質post

成日覺得係人扮

好鐘意we bare bears嗰3隻野

熊Live

想比似熊嘅大隻哥哥屌

北極熊真係超級可愛

咁咪好多綠帽

Yes,隨時成兜仔女係幾個老豆生出黎

原來係真 但點解要分開

我鍾意狼🐺

熊軍會戰勝歸來

其實熊根本唔應該養喺屋企嘅

喺親動物園見到佢哋都好似反思熊生咁

strong po lm